【未證實】警察喺地盤入面搬磚頭同鐵支上警車?

15:54大興行動基地警車
運磚車
高鐵上面見到警察喺地盤入面搬磚頭同鐵支上警車
車牌：AM9942

大家知唔知發生咩事？🤔

上網睇到，大家小心

push

我冇嘢講

facebook大把片證實到

運送物資